美股認真討論區 CLXI

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

道期升

重要野貼多獲

【彭博】--美國國債和日圓領跌避險資產，人們押注全球各地政府將出台
財政刺激措施，來應對新冠疫情給經濟造成的影響。

日圓創出2014年來最大跌幅，10年期美債殖利率則取得三年多來的最大單
日漲幅。日本、澳大利亞等其他國家的債券也紛紛遭到拋售。

隨著疫情蔓延、供應鏈受到破壞以及消費者信心下降，投資者一直在呼籲
政府祭出財政舉措。美國總統川普周一提出下調薪資稅的可能性，澳大利
亞也表示即將拿出刺激方案。

「對川普經濟措施寄予的厚望使避險資產普遍被拋售，」巴克萊的外匯及
利率策略師Shinichiro Kadota說。「如果能夠讓市場相信相關措施的確
能夠幫到經濟，日圓可能還會進一步下挫。」

日圓兌美元下跌超過2％，至105.02，回吐了周一的大部分漲幅。

美國國債全線承壓，10年期國債期貨跌停並觸發熔斷。周一美債曾經歷創
紀錄漲勢，整個殖利率曲線都跌到0.7％以下。

國際貨幣基金組織(IMF)首席經濟學家周一呼籲全球決策者實施有針對性
的財政、貨幣和金融市場措施，以幫助受疫情影響的家庭和企業。

紐西蘭財政部長周二表示，央行有調整利率的空間。在日本，據時事通訊
社報導，執政的自民黨認為政府有必要在4月或5月拿出最高20萬億日圓的
刺激方案。

「關於財政刺激的討論聲越來越熱烈，」 Mitsubishi UFJ Kokusai
Asset Management Co.首席策略師Kiyoshi Ishigane稱。「再加上債券被
超買的事實，引發了此次市場的大逆轉。」

全線升
MA仲未郁
跌啦

如果日日都成千點咁上上落落就正

MA又彈11蚊

自從三月開始，冇咩時間玩手機睇片，日日碌post碌到開市

忙過返工

所以要戒喇
唔係未來太空熱炒就2x3x學唔到嘢

巴打炒開咩
今晚又大反彈
但長期係跌

補裂口上25500 ok?

屌 琴晚put左郵輪股 無走到倒輸

Ma跌就跌到仆街 彈就彈得少少

長put佢

青走咗未？

呢期睇緊TLT，成咗一次，比股災前多咗錢
諗緊入多次，仲睇緊金

我已經比過2次機會佢 佢都係跌到仆街 我以後寧願入KO MCD 都唔會再入佢

金就冇肉食

put put佢啦
希望今晚放得切隻put

推得咁快 屌你地

殺牛之後殺埋熊 你玩哂啦

反彈
好心一直插

新賭局

Aytu BioScience今天宣佈，該公司簽署了一項獨家分銷協議，獲得冠狀病毒2019（COVID-19）IgG / IgM快速測試實現臨牀商業化的權利。該測試已獲得LB資源有限公司（香港公司）的許可，該公司已從產品開發商浙江東方基因生物技術有限公司獲得了北美分銷權利。該測試旨在用於檢測冠狀病毒，並在2到10分鐘內產生臨牀結果。該獨家協議授予Aytu獨家在美國分銷產品的權利，有效期為三年，此後再進行三年的自動續訂。

COVID-19 IgG / IgM快速測試是一種固相免疫色譜分析法，用於快速，定性和差異檢測人全血，血清或血漿中2019年新型冠狀病毒的IgG和IgM抗體。該快速測試已在113位患者的臨牀試驗中得到驗證，是目前中國用於冠狀病毒篩查的僅有的幾項測試之一。

而家變咗期權集中地

升得快
死得仲快

sq抬頭，真係呀婆都識買

盤前已經炒完喇依隻野

lm

連基本買賣都唔識，點理解iv delta gamma

散水味濃

AYTU 已玩完

暴巴出手爆post

無得買跌 on9

最後五分鐘！
買定離手
買得大 賠得大

暴爸點睇今晚啲油
入左張LC

今日迴光反照 之後繼續插

期權到期日點理解？
唔係應該愈耐到期愈好？反正我在到期日之前都可以買賣

我隻台積電下星期結算，唔好結低過53就贏哂

買咗100股賭賭佢

屌IB好似仲係睇唔到OPTION價呀..

...你不如都係睇下錢家有道同港交所個網先?

期權有時間值->一長期時間值就會消失

仙股都炒

睇新聞話Trump減稅會減好多wor

開左市先有架

上緊

CLOSING價都睇唔到WOR...

買買下就識架啦
又開市

可能要俾埋link先識去

好過睇賭仔post

股票？未開市有價咩？我玩到港期 德股option喎

新手指數係熊市work唔work

岩方向點都賺D

我食左la

其實Google一search超級多,
好多投行都有教

咩價入

我勸你都係唔好掂 option

option到期唔到價就變廢紙

5蚊

升到2蚊都走

縮iv再拖你2個星期

兩頭蛇
食一邊都夠

AIM苦主區

有無人買左Oxy 以外嘅油股?
會唔會長揸?
撈底入左一小注, 嚇親彈咁多

但係下下都要x100都幾貴下

岩呀

痴線竟然係公海同一頁見到暴巴3個post

咪玩naked short呀,輸死無命賠架

AMD 升咁少

你諗下原價100股要俾幾多即刻覺得平哂

入唔到FT

開門啦,大家發財

唔係呀 佢買一張個價唔係要X100咩？

應該得你苦主

Aytu停

aytu停牌

停埋

aytu 停牌

正常喎

新賭場即刻停牌少少地200股

大家都好鐘意玩biotech

掃CCL

aim玩30秒就熔斷

一張=100股

期權價x100
唔係正股價x100

咩價入？

點解停牌既

1.26

係行使價x100呀
即係你沽一張54蚊期權要5400美金做全備兌

有冇link

妖股係咁停牌

IB轉換唔到USD既

埃克森美孚雪佛龍

ino彈wow 13又加沽

咁3蚊走了

Sor, 以為佢話LPLC

究竟咩事先會跌
世界瘋狂

回緊啦

你覺得ZM今晚會唔會同一命運

晚晚一樣，唔悶咩

aim依家唔俾人贏錢呀 停你老母

食飯時間先睇
次次個劇本都好真

垃圾Zoom

整個直插谷底再反彈
來回地獄又折返人間

我只沽妖股，唔沽大野

壞事可以消化姐係無壞事啦

唔得喎

原來尋晚ib真係為大家好，原諒了

納dee直落
道指升乜

amd扯唔起!

借問聲用IB 要睇咁既即時option 報價, 是咪要訂閱佢d報價先睇得 ?

TVIX SQQQ係咪特價？

又停 唔洗賭啦 散水啦

我ok 仲落埋盤

aim要停幾鳩耐

終於識升
好彩今朝入左市

尋日放唔到SQQQ既巴打安好嗎

睇唔到
但落到盤成交埋

Aytu 又停，1.4好似入得過

oxy都係

係呀 有啲都要成10蚊
好貴下 如果唔到就仆街

勇士

options好似得一個揀…好似係太耐唔記得

驚系 5蚊

竟然到到都升市 美股都係彈唔起

冇入，等低啲先

平買價外變價內權金會爆升

咁有信心

發生咩事？

oxy停埋

比機會你地走貨

巴打中返次ok?

似高開低收

成個感覺引人接貨再跌

巴打係咪要散貨

我再研究下先 多謝巴打

大戶食緊早餐 未得閒沽姐

妖股數錢日

依家都跌緊落去

冇乜力
訓醒會見紅

因為開市就直插

睇定D先今晚

ccl

夾得咁少，我想開SC 同少少LP 忍耐下先

又夾到咁撚樣
put都唔敢買

aytu痴撚線

開返十秒又停過

一野drop好彩未入

係唔係可以直接收檔

三大垃圾

人升佢跌

信火尿sum 好過

咩事停左？

DAL

割禾青未?

跌太多

望左佢3次
3次都係唔同價但又寫住停牌..

分段走

走唔切

放返一半put
而家零成本投資
call put齊揸

咩事唔好嚇我

我係你就割左先，拎錢入貨，入完再SC

校長勁

幾多

又停無野玩

set 11蚊接oxy先

咪on9 啦 short call
我只玩沽空 100%win rate

緊咬搖擺賓州
慢慢拎返錢

校長幾時開班教下新手

ok fine

廢佬隻OXY咁妖嘅，油彈佢都唔彈

求其買隻都升，點搞

我驚累到大家
大家一齊研究下啦
我預備sc 一隻股票
代替定期

有班支那傻鳩叫緊15

唔緊要啦
校長想做你學生

TSM啦

個個應該都係我黎

廢老隻oxy 變左妖股

ching你一講完就上到停牌..

好多人學股神長線投資

但又唔知股神可以無限溝貨

oxy

今晚有冇機去番25000

oxy 又停？

升停

不如玩ASML

升又走唔到

跌又走唔到

果然要strong hold

有無人計畫緊炒油氣或者石油ETF?
分享少少我自己睇法
石油國入面沙特其實一直都係大佬，但沙特深知石油賣唔到一世，所以近年大力發展旅遊業，但其實過去50年，沙特其實靠石油大賺特賺到今日都非常有錢。今次割價式增產，其實打擊目標係因國頁岩油，俄羅斯只係被地圖炮team killed。
沙特係真正有本事抵受超低油價5-10年既大佬，而俄羅斯只係口硬，頂1-2年已經有機會收皮，不過兩國本身係盟友，一定唔會比對方死。
反而兩國真正既目標係美國頁岩油公司，兩國目標係利用肺炎疫情令經濟差呢件事順勢打擊美國頁岩油公司，甚至令美國頁岩油公司直接破產。
到時油組沙特同俄羅斯玩晒，石油想賣幾錢都得
所以短期內沙特一定會再推低或者壓住油價唔比佢升。但係隨住疫情消退，工廠開工，石油需求會升番，所以而家關鍵係美國頁岩油公司頂到幾時，只要美國頁岩油公司頂唔順有一兩間破產，沙特好大機會收手，之後油價就會報復式反彈
所以而家目標一，mark低石油ETF先
目標二，密切留意美國幾時有頁岩油公司破產
到時入石油槓桿etf再開槓桿就fatfat
30年一遇既資產大洗牌機會到啦
利申:90後
20幾年來等一個機會終於等到啦

咁我少少地分享下啦
我入左MA call
我要狙擊MA
本身持有MA put +300%中

但TSM 3% p.a.

lm等睇DJI彈返上25000

M$真係硬

LM

上返160 ok?

但係沙特同美國唔係都FD底咩覺得唔會去到咁盡

ching你小心D 我UWT坐緊1000股唔知坐到幾時

上返190就得

唔揸正股
股本太大
玩唔到short call
揸細股一張
short call一張
10幾日以返幾十USD
long call 就等跌入

aytu仲未收皮既
唔係停左3次喇咩??

坐油無前途呀，轉炒再生能源啦

做大戲啫
而家救世主出黎講野

157有貨 諗久緊應該點好

1.4入左小小玩下

AT&T啦咁

182時高J左 157溝左貨 平均166
過兩日又派息

高質分享，長知識

多謝巴打

1.35 入左少少

校長有咩即市策略

再低啲溝唔溝？

要呀

哩隻炒得過

點解又call 又put?
唔明,

點解sqqq 市跌就升少少
tqqq 市升就升多多？

比d爭扎(之後再插）

槓桿係咁19架喇 唔好問點解

又暫停，點停都扭轉唔到洗倉既心意

幾錢坐？

又停

oxy

琴日最好入call
但死機
今日搏突然低價掃平股
但我今日主力捕put
call平可以短炒即日

政治盟友同經濟盟友係兩回事
俄羅斯石油一向比沙特石油食住，但頁岩油就唔同，美國頁岩油令美國由石油進口國變出口國，對俄羅斯同沙特都係一個大威脅，兩國都唔會想比機會佢
講到錢，就算大家同一個老豆都無面比

我買uso 算

想來下反手 見跌左200點
屌你sqqq 冇肉食既

aytu賣唔到，點join

晚晚大戶引人買

一早買左兩張put
賣一張，抵消晒條數
仲正數
開市趁平入返張call
升食call
跌食put
唔郁就平倉
win win win
點都贏

讓大戶先走!

幾多股先
我就入百零股睇佢去到幾遠
Drop to zero都唔痛

係咪炒完

因為你太早入，石油係無得價值投資，50年後無人用石油
但係1年內可見石油會面對大跌後出現大反彈
而家目標係半年至1年既短期炒作

驚唔驚破產?

而家1.22

好正 $M 成本越黎越低。

呢個市好玩過直上直落。

AAL 夾多排賺住往逃生門走

AAL 4月put 坐多幾日等free fall

爆邊一定係玩Short Iron Condor

其實點解你地會買

計%㗎嘛 base大咪郁得大

屌
SH

0.9

尋日我試左幾下search唔到我都去左訓

我都係想做幾個遠PUT，然後訓覺

水又準備破頂

tvix 回到家鄉真開心

put唔簡呢隻 , 後面有巴佬

今日做put時間好過琴晚

啱啱入左uwt有貨好走我燈到仆街

我沽空概念股係未輸過

今日個台好似靜晒... 禽日波浪係咪死左好多人?

TRUMP係唔係講緊野??

醒佬，巴佬一出手就67

沽空達人

左一巴右一巴
揸沽都靜 回復返以前

Tsla一班
Spce一班
其他股一班

有排

Codx同apt係咪無翻身之日喇

開圍骰就兩邊輸無時間值。
各有好處

驚閪
Apt都炒高左成10倍
呢隻而加先3倍仲有成7倍水位
今日唔上聽日都上
更何況而加先5千萬
邊夠大戶食

空倉等機會

只限概念妖股apt codx ino aim依d
唔好問我amd tsla沽唔沽得，我大好友黎

ihavetoldu

又話not right there?

睇左兩日市係時候返去做下自己野唔睇咁貼
閒錢已落去indexing倉唔再搞了

0.9再溝

等我有空睇睇。

會唔會破上次果幾隻紀錄
唔夠一個鐘停4次了

點止4次

target 5蚊

今日個市好悶，加上昨晚睇到好夜，好眼訓

妖股沽空就不了
跳樓機咁回都冇得回
除非你有無限金錢溝貨

下個目標係咪zm

沽d平股啦

佢未開會姐，但係照開記者會開空頭支票我諗

油爆seed升

ino -100% 驚都未驚過 概念音樂股，炒消息

其實買UWT長坐係好錯好錯，大家要分清楚ETF,ETN同埋ETD既分別
有槓桿無槓桿又係好大分別
UWT係中長期持有最差最差既選擇,如果短炒失敗係要即走
因為UWT係三陪槓桿ETN，唔係ETF，如果係ETF都有得搏一搏
有機會同大家分享下咩叫ETN,ETF,ETD

ZM 呢D一drop drop好多好爽

喺呢度又見到你喎

D學生股神 純CALL PUT 美股
SPCE TESLA 友全部唔見晒

放左tqqq 反手入左sqqq
屌食又食唔盡 貪心反手 依家仆街啦

日市無乜浪 引唔到人出黎

i have told u

因為搵食艱難

沽空無100%winrate唔做

TSLA 唔識郁

下下all in衍生, 股神都死啦

tsla spce琴日低價入左少少玩下
但依家想放

無錯，今日得d水花

哩個價位仲有冇機撈底炒波幅

去晒IFC

入早咗tvix 又賺少1%

盤前我講過佢，唔知有無人跟，我等左佢1week可能你地當我派膠

琴日入左agg

呢D位應該要有個強力反彈... 彈番100點標指都唔奇... TRUMP又唔出聲

個市升唔起

依家咩都做唔到同唔會做
打下機睇下今晚1點咩環境

認真要對賭，都要搵對手

08年唔知邊間車廠比個超級有錢佬沽空， 點知比幾間大行聯手夾到破產。
又唔係之前頂位，沽搵過個對手

真係好撚似賭錢
哎 遲早仆街

頁岩油未破產,無咁快完

過來人，回頭是岸

快撚啲跌我要溝貨

留過夜？

疫情用得仲多水

喂真係靜到好撚誇張 平時又有咩真倉又有咩真男人唔認輸 :(...
呢D時候等跌 係咪應該打開本書學下野算 :(...

AAL 有廢佬加持?
唔係DAL?

想問下 有冇巴打知道俄羅斯個市今日彈得咁勁 聽日會唔會急跌

如果你有錢開SP可以分批接貨

跟之前幾日pattern 一開市一係升到上天 一係插到落地 之後會彈一波

諗住今日照抄 點知今日唔同左劇本

大家點渡過呢個跌市，如果係崩既仲有成年時間跌 :( D錢買咩好

唔俾賣，點上車

而家個市根本有問題 升1000跌2000 好似家常便飯咁... 出貨既出貨 入貨就炒反彈..

航空股佢大部分都係手，只係最近更加增持dal

SQQQ

中間時段磨好合理

廢佬有晒美國4大航空股

yes 明明轉玩美股係想玩qqq voo
變撚左係到玩sqqq tqqq
遲早唔掂 想收手

巴佬本身有持有的，雖然之前減持。

同埋人地點會係廢佬。

無人叫你訓身跟。 巴佬都唔睇市。

本身有哂目標價，所以佢早有唔出奇。

咁大個人，何必偏低人地，抬高自己?

個個一開市玩緊波幅 邊得閒上黎9up

Timing錯咗

之前成日話美股泡沫先爆破
真係泡沫咩 明明真牛

1000蚊樓下都係特價

10年後7000

尋晚D大學生訓晒身用晒D grant loan買sdow/sqqq/tvix
而家佢地趕住返partime填數啦,邊有時間上連登?

想問點樣可以識多D呢D code 即係做晒2,3倍槓既標期納期呢d

GILD搞咩

點止

sqqq來了

上年年頭好chok時玩過sqqq一排
好彩識收手

平行時空?
俄羅斯指數跌緊wo

呀叔我30歲都唔識呢d:(

兩個禮拜前33蚊long put左隻APT落$2.5
跌到而家得返8個幾隻put不升反跌50%
好彩細細地咁玩

揸住SDGR AXP MSFT
淨佳冇咩好講
淨係叫下OXY跌快D

我琴日tqqq過夜
今日都唔識食盡 轉左去反手sqqq啦

學生哥真係唔好玩股

係就好十蚊油入重貨

按撚準備

入左TLT對沖, 雖然遲左啲

借貨沽嘛

如果破到24400個底應該又要free fall

收入跌但係一堆債今年到期 我諗住食呢波咋

MRNA回返去炒價之前，入唔入得過?

快啦好悶

二揀一諗住細細地輸極有限
點知隻put可以跌左廿蚊都無反應

gild咩事

係咪wall street收到風

入唔過 本身隻野唔識搵錢

玩大野option個gap已經好閪 細價股option真係不了

free fall

我已經玩得差有還D學費
你買岩方向都要輸錢

sqqq食正個浪 爽呀

gild 應該失敗咗

NEE

想聽想聽

前排佢都試過暴跌，跌到66我會溝

個市真係on99
唯一好處係有波幅有錢賺

A. 炒完已過氣
B. Wall Street收到風
C. 係逆市股
D. 以上皆非

NEE今日跟跌唔跟升

我寧願輸晒幾百萬都唔想侵侵放過支那

真係閪到喊 真係交學費

同我沽

睇怕今日都係轉燈

好心玩biotech 就上biotechplay 睇下人地點炒法喇

VTI呢？

有冇人知點解油價升8%，UWT先升12%，乜唔係三倍架咩

一早講左買期油好了

年輕人，買跌唔洗option
可控可防

short call收息

同路
頂佢個肺
仆街教育局成鳩日屈我去中國
交流佢老母

但係點解會唔跟足三倍

Trump 出黎鳩up 未

咁Oilu呢

知錯了

仲以為Aytu 升天

妖股唔俾空，0存在意義

想知+1

just a joke you small mother fucker

仲有cef

我都係等依到班巴打鳩叫，邊隻有路數

Sqqq執到少少

人踩人時間

我等緊ZM

高J咗TQQQ 玩撚完啦

重油

止蝕啦

咁我想問下點解俄羅斯係跌緊但係RUSS反而會跌嘅?
RUSS係反向ETF黎BO

牛軍腳軟

正股驚西

大選果期就回本

all in DAL

屌67.23入咗

失敗咗 成個世界等佢救命 今次hihi啦

我Set好曬士碌架，接下來就睇下自己準唔準

ETN唔同ETF
ETF係真係買左相關行業股票
ETN只係主要投資相關行業,具體D錢點用你係無權過問
所以萬一ETN無買足槓桿,你都吹佢唔脹
反而你見UCO得兩倍槓桿,但就真係跟得好足

等多陣
美國班友食埋最後的午餐先有野睇

Sdow係咪好過sqqq

趺左2蚊唔夠都玩撚完

長知識 想走左d uwt 佢, 跌就識跟足 升就唔識

個市日日跌 好悶

今晚無彈返一千點，我諗美國都無其他方法救市
減息，唔一定升，唔減，跌到仆街

玩開港股嘛

有冇邊隻推介？XOP同OIH邊隻好d

一堆垃圾KOL 係時候收皮 接晒飛刀就變價值投資者

2個大單邊好爽喎 悶悶地贏

係咁跌

收市插多一千點都似

好冇人有入XLP

今日睇某個youtube台，成個台啲訪問都係話個市無事，叫人買

嘩屌 好戲而家先開始

轉燈啦屌，垃圾

今日都多左基金佬吹風叫人話差唔多撈底

插緊水

黎啦 終於黎啦 反趺1000點

侵侵講完野會唔會又升番上去

理論上Oilu=3倍USO
不過槓桿ETF追蹤誤差一樣係倍大左,萬一短期波幅大,咁升幅就爭好遠,因為基金會趕唔切入貨
例如而家USO升6.6%
Oilu得8.4%

笑死 冇brake嘅

穿240plz

我發現D 有一批KOL 係揀左一個立場，之後夾硬去屈d 理由去支持佢，d pt既質素全部係垃圾。一係就冇數字，一係d數字就冇意思，愈聽個人就愈蠢，愈累。一堆神棍當道，thank you youtube

好彩買油無買call

廢到

收左市先講

高開向下插

穿啊 我要18000啊

完全FREE FALL...
趁機執下格仔...

原本想執TVIX但佢跳得太快完全入唔到
都係執SQQQ

molamola又泥料

得果幾分鐘既片可以睇到d 咩

大戶一日d data 打爆十個hdd

隻zoom到底點玩
買佢升就跌
買佢跌就升

完美跳水 我要10分

我冇睇電視好耐，睇多d數據，自己慢慢理解關係，去篩選資訊仲有用。

咁今日係咁先

各位又插啦

會唔會轉燈

再插就爽喇
張put爆升

我屌自己 食個飯唔記得cancel order入撚左隻臭肉

其實最慘係，本身要講data 就冇人睇。 太易入口人地又唔明個真相。總之蠢人又懶就冇得救。

$280 仲坐緊
返唔到鄉下

aim 3.6走完，唔俾加沽鳥

執格仔好危險 唔知幾時回彈就gg
逢高沽搵頂坐安全D

長期向下 但中間反彈會殺人，槓桿控制好

大戶食完媽咪麵 可以沽了

隻oxy好正
依家係到磨
去到12.8-12.9 就彈返上13.3-13.4
跟住又跌返落去

放心 仲會有賺

邊個股神KOL?

講真，如果唔宣布肺炎免費醫，點救市都冇用

SPCE 幾時先改行鑽地

tesla 仲賺緊，等緊佢插低d 再入多d

今次呢下都幾安全...
由20分望到頭先,FREE FALL到咁.....

不過終於彈返起少少,睇黎又係打下機先

如果轉燈就真係撚狗咁撚噃

笑左

比爸打講完有執格仔啦

打算入正股格仔

執唔到就放係到算

當投資

岩先睇呢度仲以為轉左

aim ino機會又黎啦飛雲

如果呢次跌市完左，佢仲可以唔鑽地，即係代表佢真係會飛上天。

咁點解唔空倉食下花生算?

單邊跌市, 一彈就比人搶沽落番去

好地地回咩野

賭仔心

等睇轉燈千跌

其實主力沽空係可以做，但係一定係要反彈斬上先沽，之後跌落去有阻力就平。有機會先沽，有肉就食。咁樣出事機會低好多。保住條命等個市完全穩定晒長坐開MARGIN，十年十倍奉還。

空緊

我不嬲都想買DIS既

想買佢當炒格仔 唔得就放係到

同埋都52周低位

算落都幾底

今次同大蕭條有得揮

survivor bias，有一定受眾就好易有信徒

人係咁 我咩都唔做食花生 係因為哥們都是有故事的人。十年前，我同班友買SPCE TESLA差唔多，人大個左就唔敢。

痴撚線
Set 200 入 TVIX 竟然今日冇咩位入
屌

純put 揮手仲賺緊

今日真係收跌既話 可以釘蓋了

SQQQ
有冇手足又執

24蚊 500股

UWT呢啲跌就跌足 升就損耗曬 短炒下算啦

PUT咩呀
我求其CALL UVXY

希望見到家鄉

肥能到劇本易到

yes 所以youtuber好似宗教團體咁，班友跟住輸晒都會圍爐，冇得救

唔會開margin 膽好細

完全無力

double negative
太難諗
唔敢買

小楠的XXXX 成日見到

ching咁高追

DR NG 啦日日UP跌幾多幾多，報新聞末日教會咁
小楠個CHANNEL 就少年股神，以為場GAME好似老巴講咁易，我成日覺得老巴真係萬中無一咁好彩。

長倉覺得自己岩價就分注入
唔好同自己講食唔到格仔先長揸, 兩樣野黎

穿100都未遲

但dis唔會特別受疫情影響咩?

COCO哥條撚屎囉
吹到自己股神咁款

TVIX成日勇氣唔夠 升少少就放咗 又賺少咗

而家tv業務 樂園佔3成

SH嘅人去左邊

穿再加注

我睇好佢

石油股sh

賺唔夠
好過輸

其實新手轉身好撚快

反而短炒變長渣先最入肉 oxy 真係經典

咪玩啦 你玩呢d野比margin仲大件事
margin唔係問題，你要先知道輸幾多比人斬，做幾多槓桿，所以出margin既時候係真係見埋底，升埋第一浸回調加，講緊可能一年後

千其唔好咁諗
賺左先係自己 止賺永遠最難
仲要TVIX呢D咁大上落 寧願慢慢食好過大貪咩都冇/倒輸

係 唯有咁安慰自己

賺少好過俾人夾到爆

DIS+ 王牌黎 等亞洲地區一上架就爆

不過要捱到2021

呢家咁既市賺少已經贏左好多人
隻隻都跳得快L到....

追唔哂post
有冇人IB今日都係買唔到option?

道指就快轉燈，熊軍又贏

長期向下 開20000點見我 !

做左苦主 賺緊個陣無放

又停牌

我on9 請問dis 係咪disney

呢啲撚狗市 震多兩震就腳軟

HK discuss

人地一日跌10% 佢一日跌50%

盤前放左TVIX個啲不斷撚狗

求佢上返廿蚊就得

我屌係呀

下次試下用 Trailing Stop Limit 個啲 order 落盤

係信念

求轉燈

收水
回落

訓陣，3:45再出現

我$280 入上過$295 唔放
而家咪坐緊囉

RCL比人沽到傻

佢擺明呃飯食

話口未完 又轉燈
差啲又比佢撚爆

有時仆暈自己真係一個好好既策略,唔係講笑

其實除左果堆英雄有幾多野上

如果係孖正股其實都ok既

不過我唔識 平衝唔到個風險

佢d電視業務都幾勁 日日播緊 收版權都手軟

豪鬼真波動拳。左一巴右一巴

要追上ccl

係
撚狗市又出又入容易兩邊夾爆
暈左反而可能有驚喜

買到啦wor

我IB買唔到sqqq
係唔係有野要開通？

多手就會比人呃貨

淨係marvel 都收錢收到手軟

到時收返net啲版權

再拍自家marvel 劇 果下fatfat啦

都仲未計FOX 啲國家地理 x-man呀

但睇返Disney最大部分都係來自park個收入 未來真係要靠media果到頂住

花木蘭係美國照上, 一樣好評
仲有好多個公主未出

動畫仲有Pixar個堆
starwar之後仲有3部曲, 仲有劇一定有續集
marvel下一個十年計劃, 同埋劇黎緊2020上一堆

望住隻aim唔俾空，我個心好似穿左個窿

你睇下net個市值

再諗下邊個個IP多啲

睇黎好多人都有睇佢喎, 但其實佢做左youtuber半年都好似冇
BTW, 其實係佢係美國香港人?

轉左ceo, 新任ceo係傳統樂園路線, 唔係行media路線
唔知有無影響

最後上車機會 USO

佢都冇SHOW即時持股, 佢沽左你都唔知啦, 而且佢叫人買的股佢自己都未必會買, 好似BA咁

所以佢呢張牌一打出黎基本係無敵

除非新上任個ceo真係廢到痴左線

有好牌都唔識打就冇野好講

佢排跌係好正常

100蚊到 我就分注入入入

Diamond Hands, 我吾賣我的puts,Not one step back 💎✋

TLT>GLD

咁都轉燈就真係真恐慌

侵侵暴力救市未

上星期long put 左40$就到價，好撚爽

下午仲見好多人盤前入貨

Shoptify

過埋今日先

高手...

唔太熟路
主力狙擊MA

SQQQ TVIX 既巴打 夠鐘番家鄉啦

都唔係佢管嫁啦

是但搵個IT去搞

放啲片上去 拍下劇

大把人仆去比錢訂閱

到時黎香港 我第一時間都比錢啦

問題是今日死ib沒故同我平倉

好彩聽左巴打你講全倉put 本身都有少少猶豫

點解道指今日回彈失敗？
正路應該都升返一日
諗唔明

頂, 咁大方向有影響
佢要cut budget, 乜春都拍唔到啦

升返少少又繼續插...CLS.....

侵侵幾時講野?

高手

金真係垃撚圾，以後避險買yen 同債算，跌市又唔升，升市又唔升妹下妹下咁款廢撚到

105 100 90

105 95 85
plan定咁入了

無睇一陣又有新pk,點追呀大佬！
油股開始無力上。

我曾經想diamond hands,但我失敗左，最難受係有食唔食，強力反彈個下會好想死，但如果你縮左 你就輸...如果你唔縮...而唔係熊市...真係上ifc，當然如果係熊市，就係英雄

trump沒news la,white house 說今日出吾到plan

sqqq

豬極有個普掛

等陣轉紅燈撈底

依加咁既款邊有人夠膽入市，有錢都拎去買槍啦

咁易玩就唔使返工啦

而家都叫升緊

其實美國肯正正經經防疫咪好囉，出黎講冇事冇事冇用架

行動計劃一致，最尾執行成點，就睇個人質素...當年海龜交易法，比埋錢培訓你，人人成就都不一。所以投資用番自己個套就可

溝過一溝就黎有機番家鄉啦
捱過呢關斬手指

BA 繼續下沉

如果是平時的情況我都會賣,但今時今日bear virus和你一起殺bull,根本killing spree,unlimited bad news potential

彈完

TVIX就黎追番晒今日跌幅

升 但談唔上回彈

真係彈個十分鐘

老實講長遠我睇佢點都會跌，短期既話至少跌到減息前幾日，今日冇啦啦想千升咁款嚇撚到我

失禁式下跌係咩料

祝你成功，我都睇熊市，但小弟心理質素做唔到，我掃底算

真

瘋了瘋了 真的瘋了

係咪有好多巴打俾下午啲comments 嚇到走哂貨

講左幾多次唔好以為TRUMP可以救到市,就算減到負利率,都只會短期反彈,之前都係反覆向下

咁耐都未轉燈

戲院有人去先算, 遲啲美國大爆發, 冇人睇戲

轉燈了

DR NG算好
我快速學債都係聽佢教

換yen仲可以用去旅行做對沖, 避蟹貨

準備

可以再大型d，我話標指斬上3000 再跌都有可能，所以diamond hand 唔係個個做到

不怕

再黎-1000吧

明明綠燈轉眼已成紅燈

老實講咁既款點救呀，咩招都用晒啦牛軍當侵侵神仙咩，每日d bad news 一個接一個想唔跌都難

轉燈

Cls

轉燈算慢啦
唔係恐慌性拋售 係真係冇人接

仲有40點就轉燈了

想問UWT再跌落去係咪有可能清盤?

老老實實 大家諗住 幾時咩位入貨
揸住啲現金 忍咗手幾日
好想入市

就轉燈

CLS

跌多7% 唔該
我要見多次熔斷

痴撚線
TVIX 竟然變升

仲有sqqq既幾多錢入?

唔望佢救到命既,但佢講野係變數

BTW轉紅了

金真係好撚垃圾，曬撚左我500$ long call ，好撚嬲

CLS撚狗撚到咁

痴撚線 先升1000點再倒跌

睇黎真係股災

岩岩比人機會走

插1000點

所以今晚真係驚左一驚

SQQQ
GEL撚到

哈
劇本ok真，開市仲想揸d sqqq，但嚇到唔敢
點知....

希望今日有聽我講無高追入市啦D 巴打

大戶善長人翁價過左了

托到好肉酸

tvix快樂數錢指數

哇屌 一入就升番

係咪已經雷曼級數啦

DIS+係個串流 唔流戲院

睇返roku netfilx估值
應該話試下佢拆出來上市
上二個月市況最少多幾百億市值

一有cash就身痕

勁到

TVIX

撚狗撚到咁

搞咁多野咪又係要比我贏錢

贏到係好彩

美國佬算係咁啦比左成個幾鐘大家走貨，仲敢入市果班真係唔識死

有開lp既巴打有福, 啱啱有野做。 無開倉

CLS晚晚過山車

日日都係盤前盤後升，頭兩個鐘呃傻散買貴貨再沽

Trump出黎講野未

257入左tvix

因為今次係經濟停頓, 最懷情況有啲行業會被腰斬兩三年, 航空業, 旅遊業, 飲食業

係時候到我地牛軍發揮喇！

頭先24入

假升 起碼負幾百震走先再買

唔得
佢本身有一個傾向，之後就會tune晒所有野都係佢立場之下，即係利用所有news去證明自己。例如減息升佢認為係係最後機會，減完跌佢認為係個市差。加息市升佢會認為fed性質存疑，大家唔敢投資，加息市跌，認為經濟差。佢d片似足末日教會。係佢既speech度你會見到佢係預言預言，但佢係冇落台階同仔細時間，所以係另一個時空既人。

但投資要理性。

低時冇入而家太高

屌我估唔到個莊咁廢 盤前已經開始跌
冇short到好撚後悔

下？

遲d大爆發就更係無人睇, 應該好多野都會delay上畫日期

On9到 買完tqqq 到位放
轉手買sqqq 到位放
又入tqqq

唔知買緊咩

其實大家都知會跌，係估唔到佢地啲劇本轉得咁快

好多人都係撈底走一轉，或者儲倉strong hold

我估無人信會回復牛市掛

淺見，屌細力啲

溫提
NET聽日lockup expiration

大佬有曬好消息話會傾油位

又話trump會救市

個市都係咁 就知有幾大件事

ching 又高追左?

ino aim又唔俾空，點俾個莊報仇

諗住坐多幾個月先放

佢好勁，但好bias 同好串。

留名睇轉燈

準備倒跌

ZM想點呀

同路
整多張LP

撚狗咁撚

係咪坐tvix會發達

呢隻都算

我好感動

仲有105蚊大戶算人道啦

有冇巴打有留意 BA Boeing?

忍多陣

如果講到大爆發 Park既影響一定比睇戲多
事但一間park話有病毒果2個月都食屎

即係點？
我就覺得net唔值咁既市值

到dis+完全上左 佢真係收得皮

no 未到 當年07 11月12月最高位後跌，2008年9月左右雷曼出事，所以之後可能係滾熊式下降，小心左一巴右一巴，雷曼執個下係再急降。如果呢次冇雷曼類執笠，就滾熊滾落去

算沽得輕手

DJI已轉燈

係唔肯轉燈嗰喎

跟方向賭住day trade先囉

聞唔聞到 係咩味
係錢呀

轉紅

信念要夠先坐到

啲人話手20%就係股災開始

差nasdaq未轉燈

納DEE做咩仲係綠色

我一早講左比08年更差，個跌勢急08年好多

一升就買sqqq 跌就tqqq

依家無底
250接過一次飛刀 怕了

好波

入左都唔知幾時先升 個市比華爾街玩爛左

佢一直唔跟大市跌幅

MA再跌

直頭係開善堂啦
呢隻廢股都炒到105

佢似係win左好多想做教主個type

要等供應鏈/客量問題 上升到資金鏈問題 就可以睇下邊間大野頂唔住

另類千跌

所以呢刻都唔打算入住
只要Walt Disney World一封, 一定影響超大

MA有機會跌到100左右

283跌到呢家

屌 彈一彈啦

琴日高J 26.3 SQQQ
返家鄉了

今晚打死都唔訓放左SQQQ佢
仆街琴日訓著左過夜 嚇到屎都瀨埋

S&P

尋日個棍已經係定局了，都唔明仲有巴打諗住追貨

唔插返5,600講唔通啊

食花生睇戲

幾錢入

就快高位回落20%

Netflix 片類深同闊好多
邊有咁易收皮

開個會就跌1000升返小小比我追put

bull trap is set,買左tqqq,spxl的準備被bear rape啦

放8成

一托即沽爆

呀...技術層面係，所以到20%，d大型機構就會做野掛...我呢d門外漢都唔太知佢地點運作，但係都係沽定隔離間公司掛...當年雷曼，我諗d高盛都有沽花旗...沽下雷曼股價掛...但呢個時候好波動...我縮番入龜殼算...

宜家兩邊都冇錢賺，今日打和

所以盤前係度鳩吹話爆升 營造要人爭住入市情況真係害死唔少人

納dee頑強抵抗

你知我知單眼佬都知，但照買既人應該係弱智

當年我老頭就係襯有日千升入市
然後之後嗰日繼續跌

Resistance is futile

侵侵話肺炎無事等佢慢慢爆又死
話佢大獲死得又快 吊緊鹽水
又打緊石油戰
減息都無用
係咪要等有藥先有機會反cup

冇人買邊有得沽

訓個靚覺好過啦個市咁玩法

今日係送比人開淡倉

呢個時期 彈=逃生門=托沽

完全入唔到tvix

咩料
說好了的千升千跌劇本呢？

昨晚兩千跌，今晚仲要轉燈跌？？

都吾明d 人why想入股 沒任何好消息,只有壞消息,入股根本想死

今日咁易玩 但我都買錯左陣TQQQ 好彩放得切換SQQQ

我覺得佢第一次爆紅之後, 開始變到龍心咁
同埋成日讀NEWS, 講到自己好似先知咁

納指100高過納指
靠大型科技股撐住

依家係19

Oxy 又停！

一跌大家大出返晒黎

有條友自己尋日反手咗,就係到水人。

開市無耐208入，230走曬

咩料 廢老股又停牌

早左入市 原來未開始跌
溝到就黎無得再溝

已經盡幫呢到巴打，賭性難敵

咩料

我信你喎巴打
我都係非牛軍一份子
一直堅持唔再比佢呃入

追多隻超價外put
食到就食

預計死最少5000萬人, 大流行直至有疫苗為止, 咁樣跌落13000都唔奇

驚

現在15,其實本來是會有resistance的,但beer virus殺d bull殺得太快

我認為只係去緊14

217入左 慢慢坐下 之前輸好多

明明綠燈轉眼變成紅燈

破產了 又引牛 仆街

建議大家呢半年都唔好玩股票先最穩陣

美市普遍認為
普通調整唔會插多過20% 或者20% 見底

差不多散水時份啦 肺炎概念股全部都收皮中

16喎巴打

臨收市又上返黎

禮拜一250入左啲，其實今日都係打個和，super

short side win

有好消息公佈 ??

禽日小楠拎住ccl話長hold 價值投資呀

就黎cut埋個定期去溝

行足一千點，堅落

我好鐘意呢套野 主角michael

停之前有一大棍上

話corona同FLU 一樣根本呃緊人

男神

巴打你買左咩呀

暫時睇, 天氣因素影響好大
天氣熱似乎疫情係會減退 (唔代表會消失)
其實浸而家要做既, 係加強檢測, 即時治療, 降低死亡率, 減低恐慌情緒

More and more tendies

歷史用黎破 反正呢排又玩千升千跌又油爆 快快手黎個終極一跌

17plz
想執一執先

每跌多10%加注

我watch list d 股票開始紅返

劇本繼續上演

見到下午道升千點成班走出黎興奮 就知又係加Sqqq的時間

你點睇？

無錢啦，個市痴左線

香港唔好過
我要全世界都唔好過 完全唔想冇肺炎

廢老想私有化？

個市冇晒力

Corona同flu一樣，最差預計一年爆兩次
Corona同flu一樣，傳染力R0 ~2
無講錯丫

做咩彈番

廢老出大絕

正

21呀

大絕係走場喎

即係比機會你入sqqq

MICHAEL 係上年9月話來緊市場最大危機係太多指數基金出現，佢話當市場流動性不足，指數跌，當大家都想贖回個陣，最大問題係本本係指數入面既細股仔，因為市場原本根本冇咁大需求，突然去大量拋售，會出現暴跌既現象。

升返

唔驚

佢一走 drop to zero

Trump speaks

無它，賺左你地一千點升，沽番你一千點再賺多次你地一千點。
大奇跡日

而家put仔可以當正股坐
間唔中大插左之後就賣番d cash
一彈又加put佢老母
真係阿婆都識玩

邊個係度操盤啊

又轉燈

所以唔應該再投資任何生產線製造咩口罩

應該要研究製造「自動聰明扑傻瓜機」

用AI智能控制開關 只要TVIX去到一定嘅水平

就要即時啟動「自動聰明扑傻瓜機」 自動追住持有正股嘅投資者及散戶去扑 而扑嘅力度要同TVIX升勢成某個正比

令到佢哋一瞓醒覺就有錢收

Win win雙贏

又引牛？

ETF 風暴

侵侵會唔會同沙特針

睇個勢係V型

唔係正常事咩？
依家一日起碼彈三次

繼續坐

大波到幾分鐘就1% 上落

150股tqqq均價85

食緊
全線開始紅燈

大棍上緊

巴斯

針左喇

唔通今日深V

國家隊入場

屌

上呀 我要賣股 上多2蚊plz

再加自己速成，一口賺左十倍

85幾時買

如果今日開1000收1000就真係精彩....

雖然應該彈唔起

想問救市隊係咪係標指2700地方佈晒防﹖唔想跌>20%?

哇85.....

睇年圖原來2020已經差唔多跌返哂2019既升幅

仲有60%錢溝

吾好玩啦,買put坐下來,等big drop之後先玩啦

玩野姐

理論上果棍打完今日開係要直插
唔係幾個大國放料托一托
呢下回都唔回已經要開車走人
琴日完我都講個勢已經好難返轉頭
不過現實點操作又係另一回事
呢啲大市就算玩過08都未必有幫助

升時又係Sqqq tvix特價

下⋯⋯你TQQQ都溝

被bear rape左

出面日本意大利韓國 咁多數據
你睇番其喺無想像咁恐怖
依家韓國都回落緊啦感染人數

nasdaq?

唔諗住斬？
個大方向 大家斬係買sqqq
個肺炎搞唔掂

有料
第一次見NEE會領跌，個市升佢都唔升

見證住呢到全倉call到全倉put 玩option睇路

係，支那沙特俄佬帶大家坐時光機返1年前

CCL停咩牌

哇...你咩時候入架

Wow !

無錯，我等緊終極一夾。 每日set 定價入LP 。入到就入，入唔到算。

每升加少少sc 短期

賭波好過啦數學

超高位接貨

如果係真係股災你應該得返啲渣

升停左

個市彈來彈去 但事實係日日陰d陰d咁跌

小楠私有化

條小朋友咁早接飛刀，係咪唔知咩叫流動性不足會執
雷曼第五大投行，當年都係冇錢執啦...

咁快冇力, 渣ga

巴打
留得青山在 加油

RCL 都係

可能有搭其他野呢

屌你老母又跌

TRUMP好似講野了

係咪要執笠

升小小就停 垃圾

食完飯先見真章？

Flu一係死一係好番
Corona醫番都有後遺症，仲未計復發
再加無藥同不確定性
大家諗清楚，真係當同一樣嘢

Oxy 都係

比900點你開市玩，咁撚快fing哂
結果而家係到玩燈掣

侵侵講野了 直播緊

26了，你地太遲

265返家鄉全放 執返身彩

升應該係因為侵同pence開會講野，但我聽左三分鐘都唔見有内容，應該都係跌

手持AMD 110股 要46蚊先唔蝕 唔想長揸

有無人有irbt

理論上RCL會執先

2萬幾 斬左佢啦

係痛既 我果時雷蛇都斬左
冇左3-4萬

侵侵抖抖先 今日唔洗你住

仆街trump 啱啱257接左tvix

冇底真係好虛

sqqq，tqqq有無一倍版

唔好等掃貨啦

飛刀唔好接...如果要接都接飛刀雨
打散去買...
建議係當刀跌左落地，人地拎番起先買啦...
唔係地下成地手指...

唔玩sqqq tqqq就學習cash is king, 即係又坐係場邊等

BA冇底

華爾街班仆街到時又亂咁炒個市
咩手段都冇用啦

RCL復牌 暴力反彈中

巴打咁勇

我相信
病毒以全球擴散既形式既影響 > 全球經濟衰退引發既股災

呢個形容方式幾新穎

Oxy搞乜

QE 都唔係一次就救到市啦
上次都QE左幾次先回血

啲郵輪股有人托?

平均價又拉低咗 正正子

只係好運
小妹都係跟你搵食

Flu其實無咩後遺症,死個D多數係長期病患
Corona好多都係好廢,不過唔好彩今次隻Corona好似食左春藥咁
最麻煩係Flu多數都係打氣管同肺
Corona有機會打埋肝,腎,腸,甚至心同腦

我上星期5 入哂long call 金同TLT, 琴日都好想走。忍住, 跟住今日千升, 又諗緊加貨, 但驚佢都要夾我一兩日先, 所以都係唔郁

而家又轉埋燈, 雖然貴左好撚多, 但都果斷補貨

297表示小問題。

-13%冇買 -6%冇買 0.x%買左

依家除時係，借呢兩件事再比力沽，夾佢QE呢

邊度有得睇trump講野

心郁都想入NEE
但覺得24x先係支撐位

options,差不多天天100%上下咁

想入DIS

完咗 發問環節中

Oxy係跌停咗

有J既囡

有冇巴打有link

留意下宜家個窩高到癲咗........ 有機又爆落.....

Bloomberg tv. Free

問題就係點知人地拎返起
可以係自己去執就中頭

日日都咁樣

有2股ba 328點算

浸浸話work closely喎

侵侵又講野了
準備爆番上去五百點啦

唔走就冇蝕到

點解唔清倉?

扑暈自己

Tqqq

既然日日係咁

你應該要睇化佢

當個股市波動細先...而家個價去得咁勁，一定係非理性架啦
當跌到落下面，大家都唔敢買，或者要買既已經輸死左，個市會靜番D，個執批執(數以月計後)

OXY係咪準備破產

坐下囉
由鳩佢留比個孫

屌你老味 on9 trump

唔係呀

隔離po又話唔知油價幾低都有錢賺

Tvix 65蚊冇入 乜原來上到300啦

RCL 邊位巴打大手買番上去 40.2彈到47

long 少玩，之前就係跳出跳入錯過哂機會。
個市玩圍骰一排又死。 睇住黎sc 算。 剛開始污雲蓋頂，好好做。
夾得多我D SP又有逃生門，兩邊賺

NEE？

侵講咩

醫藥股全數收皮?

尋日咪有巴打post左片講日本股神BNF
佢係無情緒地唔受股價變動影響
可以好識判斷幾時賣買
所以AI 炒股唔受情緒影響
有機會trade得好d

PSQ, QQQ?

trump trump 係廢廢地

我隻SDGR呀
btw,長揸

yes

點解我IB買唔到SQQQ? 我已經係margin account黎,可以short forex

侵侵係唔係搞事

郵輪股有好消息?

trump trump講左d咩

都跳得快過港女既7500

投資係需要理性，冷靜。

今日早D訓，聽日早D喊

唔洗清倉喇

侵講野有冇懶人包

同ccl同步，仲唔係國家隊

兩邊揸冇煩惱

講廢話

加左，佢就一鳩插落去果下痛

無乜意思 佢都係9 up

均價幾多

溝貨好時機

講咗乜野 一講完即刻彈番上去

好問題二百頭

點解侵侵出黎9up 2句個市又亂曬龍咁

Al in tqqq !!!!!!!!!

最弱智既唸法，明知蝕錢都要照坐？ 等個月後入返會少忽肉？

未夠低

又講日日頭兩個鐘傻鳩買

高J咗tvix

Oxy reduce dividend , Bloomberg

恐慌性指數表示，暴力救市都好，散戶暴力減持中

真係睇唔透TVIX

我預依d 股都係落到25-30左右

唔係收市先講野咩

果條傻鳩未就係自己囉

應該要set做最高風險投資者之類
無用ib唔知係咪一樣操作

好似有資金流入

可以賭三次乜QQQ

大佬果下好痛嫁 唔係個個頂到

夠晒恐慌

一味想買正股炒上
或者有正股坐得好勁
咪會一直心諗要溝貨救番自己個倉
但都係果句
基本面壞因素你都未解決
實體經濟都係重傷再重傷甚至停頓
救番都得半血
呢鋪一定係由頭黎過
不如咩行業會最快recover 同重建等機會入貨仲好啦

不要說了，只有nee無走

美國國家隊入市

Gogogo

西方石油公司(紐約證券交易所代碼：Oxy)今天宣佈，其董事會批准將公司的季度股息從每股0.79美元降至0.11美元，自2020年7月起生效。該公司還宣佈，將把2020年資本支出從52億美元減少到54億美元至54億美元，並將進一步降低運營和企業成本。

照COPY唔知真定假 廢老....

侵侵叫保險公司wavie測驗費

咁無保險個d呢

開始D反彈一浪高過一浪

有無人仲有SPWR?

need to request permission

無醫保由頭到尾都係等死

仆街 仲入咗200股

從52億美元減少到54億美元至54億美元

手上有4隻美股
ONEM,DOCU,SDGR,SPCE
ONEM應該就快食得,不過4隻都打算長揸,真係要仆暈自己先做到
由其SPCE要好有信念

呢個真
呢一波落得好快

好似要千升番上去了

變潛艇
: 零持有